[文宣請入]輿論戰從來都係支配民意， 唔係調返轉跟從民意

講得非常好

民心到底有乜意義？

大家好少用上位者logic諗
冇大台好自然會咁

以其人之道 還治其人之身
推

唔好用政治潔癖
要玩就玩盡佢

就係咁簡單

果然係狀元

推

重點

黃花崗起義果陣,孫中山被人民罵係反賊
武昌起義果陣,全國話佢係英雄

agger

係華人社會，民意永遠都係牆頭草

港豬太蠢啦
依家係要主動用文宣改變大眾既立場
而唔係為左迎合主流去改變自己初衷

成件事完全本末倒置

衰啲講句
大台無割蓆，反對派動員夠多
將黑既講成白都仲得

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

咪話文宣，真係發夢帶得起風向做乜都唔怕
我會覺得烈士d血都係白流咗d
明明呢堂教得咁明顯

啱

push

完全同意